13年前講「我係中國人呀Hi」嗰位高登巴打好有可能成為最後贏家

呢位Checkmate巴打一直被鞭屍，卻從未輸撚過

佢有冇上連登？

收工風去咗中南海返工

習近平去高登開ac唔通又話你知咩

我都係中國人呀屌